【鳩鐵再爆料】 #路軌失控 #你個嘢壞咗呀

【再爆料】 #路軌失控 #你個嘢壞咗呀
今日連開兩個鐵路特別會議之後，再有消息人士向我提供相片爆料！指出29/8紅色暴雨下嘅八鄉到石崗路段，原來有負責轉換路軌的路軌轉轍器（Point Machine）在暴雨中被浸壞！

Point Machine出事會點呢？就係控制室無法控制列車改道，隨時駛向錯誤方向！

當日唔係百年一遇嘅大豪雨，甚至唔係打風，只係年年都有嘅一般紅色暴雨。咁都可以搞到嚴重水浸，路軌轉轍器故障，試想高鐵通車之後，列車駛向錯誤方向，其後果可能不堪設想！

陳帆局長今日多次喺立法會宣稱「不安全，不通車」，局長係咪繼續選擇「相信」百般錯漏的港鐵，強行擔保高鐵如期通車？

而港鐵絕對有必要向公眾交待有多少部件因為今次紅色暴雨而損壞及所牽涉嘅維修金額，亦應該立即解釋高鐵去水結構問題並盡快進行改善工程。

#水全部都係水 #原相睇留言

是但啦 我都冇打算搭高鐵

正常system sense到波口壞左係會停哂所有車

冇諗住還冇諗住 監管不足係另一回事

快撚啲通車啦
驚閪咩

照常開車啦
呢啲問題最好唔好理 想見人死

根本唔死人都唔會有人理

錯。係為咗黨嘅聲譽，就算死咗人都必須被河蟹。

就算死左人都會話個別事件一切正常

呢句真

正常嘅 system....
唔正常嘅呢就....

Sorry, 落雨大得濟水浸, 所以我離開咗崗位, 下次唔會

信號系統壞咗，啲車唔識停

陳帆局長今日多次喺立法會宣稱「不安全，不通車」，局長係咪繼續選擇「相信」百般錯漏的港鐵，強行擔保高鐵如期通車？

屌佢老味啦，就算真係撞撚咗都係拍下蘿柚請辭架啦

問責制有邊次係問到責

係就好呀

你個名